有冇人同我一樣因爲自己嘅缺點好憎自己

外表：
人又矮（冇米七）
額又高
又瘦
成20歲人，樣好少中四五咁

背景：
又窮（公屋仔）
讀書差（HD仔）

性格：
細膽
內向 冇主見

有時出到街見到啲TB 真係覺得佢地條件仲好過自己........

好撚失敗，好撚憎自己......

同自己和解
既然有改變唔到既野，唔好比佢束縛，放眼係自己能力範圍內既事
例如身高整定，咁咪試下打扮得得體d、操下個身，改善下自己既眼界同談吐
讀書以前可能做得唔好，但過去既就過去左，活在當下，路係自己揀，唔係被過去決定、束縛
加油
努力做緊以上講既野

以為自己開post

冷靜d照下鏡，睇下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦😅

世界好公平

如果人人都心想事成
天下會大亂😅
世上總要有你d咁嘅廢人

你明知自己咁你都唔改吓
你係咪咁就想一世？
屌你老母得嗰廿歲仔係度埋怨呢樣嗰樣
難為樓主老母
屌你老母，宜家住公屋讀HD好撚差咩
對人地好啲，人地就會對你好啲
理撚得你幾撚高同乜撚嘢樣

前面個堆唔係問題
只係性格令到你睇得自己咁低
矮咪矮，瘦咪瘦，窮咪窮
出世個時整定左
唔通你去刷首抽咩
矮唔係你揀
瘦底我都無計，最多咪練大隻啲囉
窮既話上一代影響既，怪自己都無用

性格既野好多都後天造成
你以前試過失敗所以細膽
以前俾人帶領得多變到無主見
呢啲你想改都一定改到
(當然窮令到你俾人少機會都會造成咁
但肯定唔係唯一因素)

你要做既係搵啲野學下
俾機會令到自己係其他方面拎下成功感
慢慢地就會有轉變
但你一定要有咁既心去試去改變自己

我自己都努力改緊
睇住你堆字就好似講緊自己咁
共勉之啦

d缺點大部份一樣
因為內向自卑既關係 唔敢同人聯絡 唔敢出聚會
依加驚覺咁樣唔掂但自己去報班學野都唔知點融入
人地個個都係組哂隊

多謝巴打嘅意見 我會去改架啦 仲諗住post得上黎就預左一定比人屌 但見到巴打你嘅留言 個心真係舒服好多

主動融入一直都係我地呢啲自卑嘅人嘅難處

唔會屌你啦
我自己都係呢種人
我都明白初頭想改好困難
無論點樣同人比較自己都係差過人
個個都已經圍埋左一堆朋友
而你就得自己一個
我宜家都係自己一個周圍搵野學
我自己英文都唔好，游水又唔識，又無咩專長
咁咪自己去睇多啲書，報下游水班，興趣班
始終學完袋落袋既得著係自己既
唔會話一大班人學既袋得多左

呢個世界永遠有人比你叻
做左自己能力上可以做到既就可以
最怕自己無努力過
一開頭自己一個會覺得好柒，好尷尬
但柒多幾次就唔柒架啦